admin 可否加個防劇透功能

好似外國forum咁

預設隱藏嗰段文字 旁邊加個selection box

要自己tick 開先睇到內容

方便大家討論

係，有心透點會用呢啲功能
要admin管得嚴啲先有用
劇透即bam

咁鍾意睇劇透既人點算

呢個功能唔止可以防劇透
逢親有整合post/多圖post果時，用呢個功能可以唔洗令個post變金剛棒，方便大家睇到唔同部份